====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Deventer en Hollande , le long d ' un canal , il s ' agit de créer un quartier linéaire de logements , et à Grenoble , près du nouveau Palais de Justice , je résous la géométrie d ' un site en trapèze par deux îlots ouverts de logements sociaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

